（航空撚）有冇人知LD457發生咩事？

有冇人知LD457發生咩事？

出咗Squawk code 7700 ，兜左好多個圈啦

L定M先

噢 大大鑊

engine 2 fail

咩料

留名跟進

機太重 要放油先落到